人在布吉 有咩要注意？

岩到左布吉 依到啲人好撚恐怖咁

唔好拍自拍片

啲人係咁望住我地 我同一個女仔去

人在布吉 蟬沒有和唱

飲咗酒揸電單車俾人拉到 記得俾錢賄賂

記住唔好用個龜頭了條女

我地依加係..

你講咩